Pro Club球隊重組，招人！

球隊名稱：Ching is Back (前Easy D1/GGBro)

陣型：4231/433

休息左一季，今季重新出發
會報各種比賽，由低開始踢起

現招翼，閘，中堅各一名

冇球星，注重合作、紀律性，良好氣氛，希望大家可以一齊進步

有意加我tg：lung94628

push

PUSH

Push